Задание для самостоятельной проработки.
Продвинутый уровень.
1)  Создайте класс TextTransformer.
Метод:
● String transform(String text) — Переводит текст в верхний регистр. Пример hello→ HELLO
2)   Создайте  класс  InverseTransformer  как  подкласс  TextTransformer.  Переопределите  метод  String 
transform(String text) — Производит реверс текста. Пример hello → olleh
3)   Создайте  класс  UpDownTransformer  как  подкласс  TextTransformer.  Переопределите  метод  String 
transform(String text) — Каждая нечетная буква большая, четная маленькая. Пример hello → HeLlO
4)  Создайте класс TextSaver.
Поля:
● TextTransformer transformer
● File file
Методы:
● void  saveTextToFile(String  text)  —  Сначала  преобразует  одним  из  трансформеров  (поле 
transformer) строку, после чего сохранить ее в файл(поле file).
